---
title: week 3 dag 2
categories: ["film"]
tags: ["teamvergadering" "film" ]
date: 2018-12-07
---
Vandaag hebben we besproken hoe we de vergaderingen willen aanpakken. We zijn even samengekomen om de gang van zake te bespreken. Daarna hebben we een video geschoten voor ons concept. Ik heb de video daarna met Andor bewerkt.
We hebben vandaag de presentatie gehouden voor Woonstad. We hebben hierbij ons concept laten zien met behulp van een powerpoint presentatie en ons filmpje
